個個一畢業就搵20幾30K 有冇咁易呀????????????

我一畢業23歲得16K

23歲 : 16K
24歲 : 21K (跳年裙舞)
25歲 : 28K (轉工)
26歲 : 28.7K (留守舊公司)
27歲 : 36.5K (係舊公司升左)
28歲 : 37.2K (留守舊公司)
29歲 : 46K (比人挖角)
30歲 : 46K (留守舊公司)
31歲 : 47.8K (留守舊公司)

好羨慕連登仔 出黎做野4-5年就6-70K

邊行

個個一畢業就搵20幾30K 有冇咁易

你不如考慮下求醫，真心想你好

真 6個月前開完依家又開

唔比?

樓主係戇鳩仔

考個幫辦都5xk starting la，有幾難呀

考入政府大學位，唔升都有你條數，升咗仲過硬。

文員仔你好

樓主比人拉左？

上年先18歲

有

有冇人想hea過一世 唔想努力上遊

不要放棄治療.jpg

有家底咪得

垃圾